美國黑人喺上海嘉里中心偷嘢，店員發現後佢鬧店員廿分鍾

9月13日，上海浦東嘉里城屈臣氏一名外籍男子通過掃描密碼購買咗2件商品，但佢手中嘅兩盒邦迪冇付款。驗貨時仲鬧店員，店內嘅顧客勸阻被鬧管閑事。

一位美國黑人指攝像者話「下次唔好理閑事。攝像者答「你一直喺鬧人」

黑人話「係，我鬧人，因為我係美國人，而你係中國人。」

旁觀者話「呢度係一個講文明嘅國家。」

黑人話「不，中國人食動物，中國人砍小孩，中國人乜都做。」

旁觀者問「你點解留喺中國？」

黑人話「點解要留喺中國？點解中國人仲喺美國？」

屈臣氏工作人員回應「具體情況仲喺調查，我琴日冇上班，警方已經介入調查。」

上海都有探頭，上海警察仲冇拉到呢個黑人，可能鬧得仲唔夠戳心？

點解唔畀偷？當我地力架唔係人？
black lives matter！

廣州blm

學支那人耍無賴姐

歧視華人

中国沒種族歧視

以為係潮文

呢鋪我撐嗰條力架
BTW支那都on9，放咁多力架入黎

通婚

雖然佢做既行為唔岩
但佢講既野又無錯

道出事實

憑自己實力點解要比錢

如果美國班黑人全部都係依D就好

好正義咁犯法